Fill Zero 一隻 500G hdd 要成 6 個鐘

有無啲快啲但又無咁易 recovery 嘅方法 ?

其實full format 係咪已經有基本安全？recovery 到啲file 都已經係散散地？

同隻hdd消磁

丟入洗潔精液

上網睇人地係random寫d野落去寫三次

放入微波爐叮就得啦

其實係要入一次滿晒垃圾資料，你唔入滿既話random 幾多次都冇用

寫random野已經係入垃圾資料

random fill 要1x 個鐘 wipe 一隻 500g
有無啲一兩個鐘嘅方法 ? 只要好過 format 方式就夠

無記錯windows full format係fill zero
你用緊咩software fill?

partition wiazrd 同 hdtune 都試過要 6 個鐘 , 頭先用 partassist 揀清除 data , 唔知用咩方式 , 不過就只用左 5 個鐘 , 叫做快左 1x %

睇錯flip zero